大陸網軍用Google廣告 抹黑示威者

今日Search Google 關鍵字 "香港" ，"Hong Kong"，"遊行"等字，出現咗一個網叫"香港和平之聲" () ，暫時只有電話見到，電腦沒有

網頁係咁樣既：

作為愛國愛港既Marketing人，有責任提提你，Google廣告係每次點擊收費既模式，你點入廣告後會向廣告商收一次點擊費用。偉大祖國投入咁多資源，沒有祖國哪有香港，香港市民無理由唔響應？每次點擊係一次支持！我地仲要將和諧傳出去，每部電話，每個瀏覽器都要感受一次，開埋無痕瀏覽器(Incognito)亦得！不過，千祈唔好點多過一次，Google會當成係假點擊而不收費。

最後暴徒成日抹黑香港，我地遇到有仇恨言論、有暴力的內容情況，記得要向Google匯報。

保民生，反修例！ 每次點擊係一次支持！

推

推

痴撚線五毛玩埋sem

政治都可以當廣告 ? 有無得舉報 ?

香港和平之聲但入面用殘體字
可唔可以專業啲？

Report ad link:

用人地嘅自由去打壓反對聲音

唔好意思 block左AD睇唔到

其實連登都要搞隊有組織網軍出黎
去FB,IG,TW同各大討論區有系統咁洗
先可以對抗到大陸D網軍

廣告容易啲中

點擊，然後舉報

唔關事
你用keyword search就會出

記得report 條url 係

唔係好長google 開頭條link
好似呢d

因為無意思
每個jophk 的ad 都有唔同 google link
Report 呢d link 唔係打大佬

唔係search result嚟，係針對keyword嘅ad

我岩岩打遊行 香港 真係出左哩個廣告

當然要做埋野

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

麻煩幫手推下 唔該哂

唔係新domain, 舊年已經有, 登記國家係ZA (南非), 人名Lei Tai

WHOIS search results
Domain Name:
Registry Domain ID: 2301501164_DOMAIN_COM-VRSN
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date: 2019-06-07T03:03:23Z
Creation Date: 2018-08-24T09:41:20Z
Registrar Registration Expiration Date: 2020-08-24T09:41:20Z
Registrar: , LLC
Registrar IANA ID: 146
Registrar Abuse Contact Email: abuse@godaddy.com
Registrar Abuse Contact Phone: +1.4806242505
Domain Status: clientTransferProhibited
Domain Status: clientUpdateProhibited
Domain Status: clientRenewProhibited
Domain Status: clientDeleteProhibited
Registry Registrant ID: Not Available From Registry
Registrant Name: Lei Tai
Registrant Organization:
Registrant Street: unit 82 Greenstone gate
Registrant City: Johannesburg
Registrant State/Province: Gauteng
Registrant Postal Code: 1609
Registrant Country: ZA
Registrant Phone: +27.0826817777
Registrant Phone Ext:
Registrant Fax:
Registrant Fax Ext:
Registrant Email: l1ws2zf@iinmail.com
Registry Admin ID: Not Available From Registry
Admin Name: Lei Tai
Admin Organization:
Admin Street: unit 82 Greenstone gate
Admin City: Johannesburg
Admin State/Province: Gauteng
Admin Postal Code: 1609
Admin Country: ZA
Admin Phone: +27.0826817777
Admin Phone Ext:
Admin Fax:
Admin Fax Ext:
Admin Email: l1ws2zf@iinmail.com
Registry Tech ID: Not Available From Registry
Tech Name: Lei Tai
Tech Organization:
Tech Street: unit 82 Greenstone gate
Tech City: Johannesburg
Tech State/Province: Gauteng
Tech Postal Code: 1609
Tech Country: ZA
Tech Phone: +27.0826817777
Tech Phone Ext:
Tech Fax:
Tech Fax Ext:
Tech Email: l1ws2zf@iinmail.com
Name Server:
Name Server:
DNSSEC: unsigned
URL of the ICANN WHOIS Data Problem Reporting System:
>>> Last update of WHOIS database: 2019-06-27T18:00:00Z <<<

更正一下
抱歉

Report 時一定要跟據自己當時廣告條link 去 report
copy link url
咁先 成功 report 到
基於唔同人睇條link 都會唔同 所以一定要自己搵出黎report
用人地條link 無意思 只當 report 一個

見到廣告->right click copy link-> report 時在link 的位置貼上

咁先成功

cmhk

你唔好玩啦
search ad 同search algo 都未分到就出少句聲啦

有線啲片好多三毛留言
例如：

佢係用 keyword search
你諗到反送中的字
估計都放左入去
越popular 的字。 eg. 香港
Click 入去 的價錢越貴
大家睇路

唔好意思 借位宣傳
28、29同71都有活動

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

28號 1900立法會煲底
29號 1000中環碼頭
7月1號 0630 洋紫荊廣場
1430 民陣遊行

btw to 各位想click link嘅人，直接打佢個網址係唔會令佢要收錢嘅

同埋打佢個網址反而可能會提升佢search engine ranking（好似係）

Search唔到已經打咗好多種keywords

冇喎

用香港阿里雲, 但係大陸仔寫, 著名o既拼音variable name終於出現

function check1() { var name = $('#xingming').val(); var email = $("#email").val(); var neirong = $("#neirong").val(); var myreg2 = /^([a-zA-Z0-9]+[_|\_|\.]?)*[a-zA-Z0-9]+@([a-zA-Z0-9]+[-|_|\_|\.]?)*[a-zA-Z0-9]+\.[a-zA-Z]{2,3}$/; if(name==''){alert("姓名不能為空！"); return false;} if(!myreg2.test(email)){ alert('郵箱不能為空！'); return false; } if(neirong==''){alert("內容不能為空！"); return false;}}

無既

pish

pushhhhh

pushh

Google香港 但唔見有

各位巴絲，由於Google Ads係以每日預算作Campaign上限，Daily Budget用晒就可能會無再出現關鍵字廣告，接下黎既任務。

1. 每日一早就Search，再支持一次，半夜就用晒佢既Budget

2. 繼續Report佢既廣告，直至account suspension，Google收佢皮為止！

完

搵唔到可以試下”是誰在破壞香港”
㩒下㩒下㩒左十幾次

英文版先見到

狂㩒先，比美帝既google賺曬佢

Push

屌，班畜牲咁撚大嘅国家喺背後支持
個廣告咁撚快無咗？

中共真係咩都做得出

anonymous 出動

岩岩都見到

似係趕工出嚟

好似已經睇唔到

如果我搵人寫個bot，撳掣>轉ip>再撳
會唔會轉左ip就計第二個device，再收錢？
我搵人寫個bot狂撳，再放上來可行嗎？

利申：IT白痴

google做嘅device fingerprinting應該冇咁易bypass，應該會當你係假click，或者會captcha死你

其實我地係咪應該眾籌登另一個廣告上去, 整沉佢地果個仲好? 我地咁click落去, 即係會話個廣告受歡迎可能曝光率更高, 或者可以去Adwords度report都得？

Report ad先
比佢賺click就無謂 對家大撚把錢 cpc

佢個網啲心心可以係咁噤
每噤一吓就send 一個request
唔知佢用咩DB

跟呢度填就得

幫手推plz

push

第一次見唔到似已無咗
一轉Eng Version 即刻見到

推
為偉大組國增加內需

多謝樓主專登開個account通知大家

agger, 從來唔會click competitors 嘅link

開唔到？

叫埋我
睇下有咩可以幫到手

我 用 Hong Kong Free

Report ad

已經估倒佢買咗咩adwords

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

咩keyword都試過都搵唔到既

用無痕先搵到

push!

DNS over HTTPS lookup: 47.52.3.156
佢個網用 ALICLOUD-HK

轉載下人哋domain WHOIS result

南非嘅 Lei Tai 註冊

警犬到依家仲冷處理，唔回應

好心愛港三毛咪俾錢9年前係中國傳播淫穢色情資訊、1年半前係香港複製紙幣、保管或控制其意圖是用作製造或准許他人用作製造流通紙幣的偽製品或受保護硬幣的偽製品的物品 嘅Google賺啦

我都係用晒keyword搵唔到

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

hong kong liberation

記得係撳Ad，唔好撳result

巴打們 家下點折？

一邊買入GOOG股票，一邊狂㩒廣告，將佢地d錢轉入自己袋

開無痕都搵唔到

無左ad 的原因

Report 左
對面用晒 budget
或者對面 stop 左 廣告

Leave name

其他keyword仲有

仲有乜keyword有

hong kong protest

其實不嬲都係咁
成日影響人哋選情
乜乜柒柒

都係唔見

呢啲嘢應該有it狗會搞

Report

一次點計？ 另一個google account 係咪就當另一次？

呢排超多，多過以前好多。

可唔可以直接同Google香港嘅負責人講下

Reported
自從侵侵通俄門單野後，照計佢地對呢類政治抹黑的廣告比較敏感，建議各位report時多用呢啲字眼（如political fake news, misinformation），等Google方面亦會alert啲

report

巴打們不妨係下面留下言 做d鼓勵佢地

可用夜神整個bot 同佢玩？

基本上第一次search “Hong Kong xxxx” 都會出一次
xxxx 要同佢內容有相關都有機會出
e.g.
story
protect
protection
pay
free
destroy
...

改少少grammar 都會出

廣告冇左

有趣

個廣告冇咗

出 google 廣告播番警察 d 衰野有無得諗?

我都噉認為

既然支匪有網軍，香港人都要向支匪網軍學習學習

岩岩入去入唔到

直接 email 俾 google
google 文化咁左膠

好似無左？Search 左幾次“Hong Kong xxx” 都唔見

ys, 條友真係唔識

謝謝

今晚見

皮已收

前題係要有個人肯做頭，仲要做埋熱門po先組織到

bam咗

推！！！！！

Pish

又做到野

仲有喎

落廣告個陣自己set既

玩宣傳洗腦戰係大陸一向技巧
我地再好好掌握民意唔好會比支那有機會

千萬唔好禁！
三毛用完budget，會有藉口加維穩費
要report！唔該

重有競價呢？ 搵人同佢競下啦

ＰＵＳＨ！

學到嘢，原來可以咁玩宣傳戰

呢d有政治意味嘅Google Ad，記得係可以向Google投訴，如果有足夠嘅人投訴Google就要拒絕果條Link買Keyword

如果冇咁嘅政策，一早Google Search美國就全部齋美國負面新聞啦

幫google 賺下維穩費啦，人手click 佢廣告

可否簡述下點樣report
幫手係公司傳

我今朝report完
岩岩再search已經無左？

已檢舉

連登都有眾籌登報

可以檢舉

reported

其他人已經post咗Link同檢舉咗，快手抵贊

我打 香港 遊行 search唔到
係咪啫係佢今日個daily budget已用完

支那仔唔識內容既英文

Join

搵人HACK爆佢

過幾下會叫你㩒capcha

已留
段片講得幾好

我都入唔到條link

衝出黎

hong kong free 仲有

其實我地都可以做返SEM, bid返呢啲字，甚至係啲藍絲會search嘅字

比起登報其實平好多

做Sem 咁我開多幾個browser 幫你禁多幾次
扣撚曬d錢

頭先打 "who destroyed hong kong" 仲有

之前有開POST SUGGEST用呢招 但冇人理我

報紙係講政治咖啦
廣告係迫人睇政治喎

推多次！
For見唔到呢個Ad既巴絲，
1）用無痕試下；
2）之前講既原因，用晒錢，明天繼續支持！

每次點擊都係支持！

眾籌登報就唔係廣告?

可唔可以搵人 check check 佢website 有無木馬？
一陣俾佢地偷我地資料/放毒

冇撚咗

lm

唔可行 太貴 佢地都比我地玩到落左架 點擊數plan好快玩完

無痕可唔可以不停熄左再開
黎不停點擊？

打「香港遊行」搜尋就見到
已檢舉

唔可以 falae click 唔計

Google 廣告都落埋咁陰濕

點解我點search 都搵唔到個 ad

+1

+2

已report

廢老唔會用google,做fb文宣仲有力
後生大部分都有腦識分 中坑諗住賺錢唔會理呢d

大材小用

+3

哇哈哈哈哈哈哈哈哈

仲search到

搵到入唔到
係咪阿爺冇比錢比人cut左

但哩套keyword我開無痕都係冇

已舉報

佢可能以為登報果版係港聞唔係廣告頁

做咗

report 咗就有機會見唔返條ad, 最好有咩都用incognito 去撳啦, 唔知佢會唔會落咗tag track browsing behavior

見唔到ad 嘅人, 除咗試唔同中英文keywords, 仲要scroll to bottom 轉吓個language

仲有

妖! 右話block google!

個網站已經無反應

屌佢老母 諗到其實我地係到消耗緊佢既經費都係黎自番我地自己就嬲

很抱歉,無法找到該網頁。
Google 說明中心找不到該網頁, 該網頁或許因為產品更新而被刪除, 或者您的網址(URL)不正確。

一來一回支那好識玩，你搵google廣告

黎緊應該有一大班藍絲組織有樣學樣，全面係ig、facebook、google、android 落廣告

有冇得用autoclick/autorefresh之類的工具狂撳到佢破產？仲要好似ddos咁喪

佢地真係好撚驚
成日搞埋啲撚屎動作

呢啲好似唔係洗出黎
係佢哋俾咗錢買keywords 嘅廣告所以排search result 第一

如果連登組隊洗高啲個result
就係 search engine optimisation

多數一個網站link去多啲有權威性嘅網站
例如報章，政府網站
Google決定內容係比較相關嘅
就會將search result rank 提高

或者出錢買廣告
不過留返啲錢落報紙廣告仲好過
始終SEO > SEM

你正正常常“支持”無問題

太太太喜歡佢地網頁content consume 晒個網 d bandwidth traffic 就唔好啦

唔識IT
推推佢

感謝您提出 Google 廣告檢舉。

我地都登ad囉

係咪已經無咗
我已經見唔到個廣告

推到佢仆街

search左keyword但唔見個AD?

搵唔到

連登仔最愛google

係咪冇左喇?report唔到

GOOGLE 是可以刊登“負責任”同符合當地法律規定嘅政治廣告。至於咩叫負責任，Google 又唔會講。不過祖國用到“Hong Kong” 呢啲咁闊嘅字，理應燒幾燒很快就會收皮。
Report 是有用的，但最治標嘅方法還是塞爆條 Landing，幫佢調整下個 quality score
我會加返呢啲字落我做緊嘅Google Ads，一齊推高個Bid呀！！！

仲見到 GOOGLE

CLS

Done

Search 遊行 香港 都搵唔到喎
係唔係俾咁多位巴打ko咗喇？

我都係

裝左adblock

佢似乎改左 keyword match
就咁 search "香港", "Hong Kong" 唔會出
但 search "破壞香港" 重係繼續出緊廣告
大家可以 search 香港遊行, Hong Kong Protest 唔同組合去試下

要燒佢錢, 留意以下幾樣
- 唔好狂禁廣告，Google 會當 click fraud 或者照計一次錢，禁一下夠
- 可以隔 D 時間, cross device/browser 再 search 過其他 keywords 去做 (香港 vs Hong Kong + 唔同字)
- 禁咗廣告，去到 Website 停留幾秒唔好即刻 close/走，上下碌下 (太快即 close, google 未必計錢)
- 係 google ads 睇過下 D Keywords 價錢
"香港" 同 "Hong Kong" 差唔多價，"香港" overall 貴少少
"遊行" 無咩 competition，應該好平
可以諗下唔同嘅 "香港xxxx" or "xxxxx香港" 組合去 search.
- 當然大家可以去 Report，跟樓上做法

利申: 用咗 google adwords 十幾年

點解冇咗？

點解要負評
我都想講話記住search啲最general嘅字，咁樣每個click會charge佢地貴啲

燒錢
facebook ads好啲

Reported

STEP1: google"破壞香港"

STEP2: 右click 條link - copy link

STEP3: 去 投訴

自己打content 我用1分鐘求其打:
"fake new and hate content. The whole ad aims to portray the protesters in Hong Kong as mobs which are controlled by foreign force. It is not supported by any real evidence and very biased.It is not suitable for a ad. "

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

up

而家見唔到個 ad，係咪淨係我係咁？

search 破壞香港 重見到

就係咁 search 見唔到

啱啱專登搵一部 無用過 google login 嘅 ipad 去 search , 都繼續有廣告
試下 search 香港, 香港遊行, 再 search 落去

我都search 唔到

用緊iPhone 一陣番去pc睇下有無

This is fake news and spread hatred. It personally attacks groups of Hong Kong people and is very disturbing while claiming its aim is to "preserve peace”. Moreover, it was politically biased, intentionally misleading with false information. I believe this violates a few of google ads’ regulation, thus should be taken down as fast as possible.
for reason嗰欄

用普通tab search 唔到
用左incognito tab就search到,
但係incognito條link有冇用?

我而家search "香港" 都仲有喎

佢應該落左好多錢去bid呢個keywords
但其實google ad會自己幫你評分你個廣告符唔符合標準 如果reach左好多人 但個click through rate勁低 咁佢就會知你個keywords 太廣泛同埋唔係related 咁佢就會扣你分 同埋個ad嘅出現次序都會降低 所以大家唔好再click入去助長呢d濕鳩廣告

我覺得我地都要賣Google廣告

兩邊都要
Facebook + Google

而家香港人無錢落咩

冇人諗過姐同埋我覺得要研究下班廢中廢老上開咩農場網

長期用係and機app落廣告真係要中客戶群

咪再幫襯淘寶
Alibaba

我啱啱特登disable UBO去睇都仲見到

我唔信癈中癈佬會search 呢d野

未必一定會有人睇，但整個廣告成本好低，一有人睇，堆廢老就會用whatsapp轉貼，一傳十十傳百，比你係大陸你都會咁做啦

所以我覺得如果想打呢樣野應該落ad係癈中癈老會用既website 例如 wecaht 咁當然姐係要俾錢粗共公司 騰訊 或者用GDN 專派ad 俾d search 過相關字嘅人 重可以set age group 派俾有search過而又較年長嘅人 個價都好平好抵玩

OK
但係點解要幫手比點擊佢
唔係好明

紅人玩分化不是今日的事，以為別人還會相信他們？

google咁做都得既？

就係叫你唔好click落條link度比錢佢賺
而係report個ad比google

個網俾連登仔屌完 終於識轉番做繁體啦
屌你老母 死支那狗

但係佢條YOUTUBE片都仲係殘體

仆佢個街 GOOGLE仲搵到個仆街廣告

警惕 | 潛伏在身邊的暴徒‎
講緊警察呀

香港 破壞香港都仲有
已reported

啱啱search "free hong kong" 都仲見到
report爆佢

你今日支持左未呀？

[長輩圖Mode]每次點擊都係一份支持！

free hong kong
hong kong
hk protest 都仲有!!! keep住report

咪就係，加上除左每次點撃既收費，仲有好幾款既收費方法，仲一定會設上限，佢見反應好仲可以降底每次成本

大家今日report左未？？

call 個網站 send 左d option data 過去，話正俾人聽你用緊咩browser , 冇咩特別， 佢後面用php server

呢個網又喺唔同關鍵字出現 今日我search沙田遊行見到

搵到支那攪手就有趣囉
又可以多一個人參軍